勇武中場休息，和理文宣全面進場，國際先係主戰場!!

明知推蒙面法並不會有助解決問題，咁做乜要推禁蒙面法？

咪就係要製造紛爭，製造怒氣，製造暴民形象。特別係區選前，美國過香港民主法案前，政府更加需要呢啲確實證據去游說美國。

肉酸既畫面留俾對方做，唔係自己做。特別係對方開槍犯錯禁蒙面，之後就更要和理，將焦點定格係對手身上，而唔係更激烈地搶fo。

玩路軌，大裝修，真係要適可而止。
勇武既兄弟中場抖抖先，其餘兄弟將精力拎去做文宣，重新聚焦五大訴求。

西方好多都係左膠大國，香港要求國際援助就只可以就住佢地口味。

光復香港，時代革命。

自推10連

推

自推2/10

自推3/10

自推4/10

其實裝修有好多種
點解唔裝修成連儂牆？
新聞出嘅圖可以贏到輿論
又可以target警世呢啲紅底中資
佢哋要拆要清都要搞到一大輪

裝修 + 文宣 可以同時做

和理非請用口罩應對
全民口罩日

推呀屌